法庭判案都有刑期，裝修係咪都可以有刑期

我當然知道點解要幫美心、360、starbucks、吉野家裝修，但出師有名唔等於以後一直裝修落去

法庭判刑都會考慮案情嚴重性，為監禁定一個限期。我哋為呢啲商舖裝修咗咁耐，懲罰做咗，阻嚇性又promote咗，係咪可以停下，唔好再幫人裝修

(另加其他post講過嘅原因，例如四大分類、等民主人權法通過)

推

直到改過或轉相關董事/經營權為止。
至於裝修list同原則，必須遵守。

可以用下第D方法

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

同埋仲有舖頭未裝修咩?樓下要爆嘅都已經爆曬 係和你飛出動嘅時間呀

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

人權法過之前停工
咁多時間俾佢地諗, 做人定狗係佢地自己可以決定
過左再決定點做

暫時幫佢哋裝飾住先，裝修太頻繁用處唔大，順便等美國佬過人權法

唔可以
而家遊行都比人拉咁多人
只能夠18區開花
定你諗住開花又同狗對恃？
唔想同狗對恃又想做野就只能裝修
全面排支
所有同中國有關既都應該裝修

美心的裝修一定不可以停,修完日餐修西餐,要修到伍氏退股為止
才能令其他親共商家知驚,以儆效尤

開花還開花，裝修還裝修，兩件事黎

如果中資冇傷害過我哋，冇篤灰抹黑，其實點解要裝修。同支那班人反日盲目咁打爛日本商店有咩分別

咁如果佢唔退？裝修十年？人權法因為咁唔通過都在所不惜？

中資一定有做呢d野
但依家人權法重要d
要識分輕重
美國佬制裁法案幫到盡我地都唔把握既話
到時真係唯有靠自己我地勝算就低左

你要反抗支那極權
唔打擊佢所有係香港既活動有咩用？

係呀要學佢地反日咁我地都要反支排支
唔係既話你講乜光復講乜革命？

暗中一定有，好似話迫員工去撐警集會，但唔算證據確鑿，文宣難講

同意分輕重